多春魚VS 秋刀魚

大家鐘意邊隻多啲
兩隻都係我心頭好, 好難分勝負

秋刀魚

炸多春魚

鯖魚

秋刀

多春魚 =高膽固醇
秋刀魚=臭到yuen

燒多春魚